一千萬Budget 維港煙花景

想問下咁多位如果一千萬左右(最好有兩房),有邊啲樓盤可以睇到維港煙花景

拋磚先：紅磡,都會軒做到呢個價錢

伊利沙伯大廈

加多小小買君臨天下啦

維港景應該要40k/ft

舊少少樓齡都可以

係咪北角,藍田,青衣都有機會睇到

海濱南岸都好似睇到

美孚有機會得

買電話咩

美孚新村？

黃埔大把啦

大角嘴？

唔怕嘈可以試吓昇御門

Sor，睇漏維港，昇御門應該唔得

海麗邨

隻窗太細
半島豪庭夠高夠對正會展
紅磡得維港星岸好過佢 但星岸價太離地

東海雅園頂層 700頭

以後唔放煙花啦
點會比人群又聚集

樓下殯儀

住大酒店隔離

秀茂坪

維景花園？

清麗苑 啊洗800萬

觀塘半山

第一下都係諗到呢個

不如留言分享下畀各位巴打啦

應該改下標題
不服來辨 1千萬買唔到維港煙花景既樓!
如果唔係好多人話加多少少買邊到邊到

好似幾好喎900萬左右

係 真係成個維港望撚哂
但如果你嫌舊就應該唔鍾意

啲窗細到

向北，海，冬天有排受

海名軒

泓都

依家有撚煙花睇

油塘試試

重慶天台有得睇
利申 朋友住嗰度

將軍澳道兩側

海名軒對北角
差太遠

何文田配水庫公園

你仲覺得以後會有煙花咩？

睇煙花把撚咩靜靜地住大d 仲撚正

冠德苑

屌

抵你破產

仲邊有煙花睇
要睇買錦田啦

美孚都成日有

凱譽

都會軒對住紅館單位係睇正煙花
但到有煙花睇時，紅館又嘈又閃返
諗清楚啦

以後香港都無煙花
唔洗買

每逢過年都有得睇喎

青衣睇到都算

北角 藍田 嗰啲睇爆谷花咩 ....
幾多年無煙花船响嗰邊。得三隻係會展前面爆。伊利沙白都俾會展遮住，矮煙花睇到兩條

油塘？

沿住海岸線去搵應該唔難搵到？

買屯門樓啦
今年有放煙花

百德新街 最出個幾橦？

天后 僑興大廈
老少少但有全煙花景
近維園近地鐵機能唔錯

天后 diva
維多利中心
海峰園
維景花園

文英樓，不過係三房

荔景

都買得君臨天下 加多少少買貝沙灣啦

依樣好似唔係重點

觀塘功樂康利道果頭
連車位
唔怕舊真係冇得輸
利申 自己住果邊

個景正呀，又有大個花槽

過多幾年區區都有煙花睇啦

海珀

君臨好過貝沙啦

豐力樓

君臨天下點都高一班啦

華人永遠墳場應該有找

浩景臺

1 座向會展方向

原來香港咁鬼多地方可以睇到到煙花

以呢個邏輯，港島所有向維港樓都係狗也不屌

坐咗幾年啱啱出冊 想問香港幾耐無放過煙花

就算黃大仙 mikiki 果邊都睇到

1000萬買兩房係屬於貴個種價
實睇到啦
講嚟都多餘

普通8球買兩房

唔洗錢 ： 油麗邨（公屋）

lm

隻窗太細

始終佢本身係居屋，起到一半先轉做私樓賣

見到個窗咁，以為坐監

一千萬唔係一億wor 清

其實貝沙灣多鬼佬，君臨就多大劣人，睇你。
利申:中半山撚

盈翠睇到既，不過遠d

嚴格來講係藍巴勒海峽景，不過都好靚

試下荔景山上面嗰啲屋苑？

每次見親都仲會覺得藍巴勒海峽呢個名好正

唔要海景可以揀元朗國
唔似維港煙花 保證唔會取消
暫時Yoho頂層有360度全天侯煙花睇
景觀開楊 遠眺中國大陸
返大陸仲快過九龍站搭高鐵

見講開就講下
海名軒入場費5千萬

官塘/牛頭角山頂區

美孚望到維港得三至四房單位，唔止一千萬

同埋俾 ICC 阻到得一半煙花景

咁又係 錦田d煙花仲精彩
又夠哂近
近距離bomb bomb聲
夠震撼

下
海名軒出名煙花景喎
點會睇唔到
當年藝人陳曼娜請晒成班藝人去佢海名軒屋企睇煙花

藍田匯景 / 麗港城

講真嘅 維港匯啦

康利道南康金豪閣會好d
細價位就C座 1號室望晒
不過放盤罕有
功樂道如果係凱德嗰邊應該唔係好夠高

鄰居

Wa

曼克頓山

唔係睇唔到煙花
係對北角
北角維港景同灣仔維港景差好遠

不過上面有人提原來一座都係對灣仔

加多少少買維港星岸啦

以前住青衣公屋 真係睇到煙花

一千萬買唔到望維港

華景山莊

都買得貝沙灣 加多少少買山頂啦

咁都會軒好唔好呢？ 上去睇過 不過嫌一梯太多伙

除左搭紅磡站既車方便
完全食唔到紅磡既民生便利

都係 依家我都比較緊 御龍山同都會軒

一個九龍一個新界

我target 東鐵線啫

一千萬兩房可以考慮下溱岸8號

麗港城最近海個兩座。

180度海景。呢張相係中低層，高層應該好屈機。2房522尺，估價9百萬都唔駛。

城市花園？

唔好講咁多，君臨市道好嗰陣普通單位望海成緊6萬蚊呎，貝沙灣呢？

講笑咩 天璽望海兩房都四千幾萬啦

全部過千萬

如果樓下個商場做好d都可以一戰，都唔明點解個場可以咁死，曬晒個地理位置